唔好話罷工 如果連兩日假都唔請 你地唔值得有民主

灰灰地
除左我 聽日個個同事都翻工
黎明行動果陣又係咁
DLLM

係咁架啦 多數香港人都係豬
覺得唔抵嘅咪一齊做豬

上年都係咁
第二日發現公司啲後生得我有請假

你呢？

同做project一樣 通常都係一個人做+幾個freerider 慣左

成組有一半係黃但得我一個請 已經比人標籤左

嬲完就灰
人地對香港未來priority仲效低過annual leave😐

放*

抗爭口講下支持咪得，邊洗放假咁大件事

屌你地又唔早講

請假要一個星期通知

咁你應該反省下係咪你自己問題

係呀

明白